Nintendo LABO 日本首周出貨只賣出30％ 遊戲堆積如山成問題

無可否認，日本 Nintendo LABO 是幾年來難得一見的創意產品，在各大傳媒的試玩報告中，大多都有讚無彈。不過在日本，一向是銷量保證的任天堂，LABO 卻叫好不叫座，首周只賣出出貨量的 30％。商戶除了積壓存貨外，包裝體積龐大的 LABO 對於倉庫構成壓力，為圖出貨，店東會否很快就來大特價呢？

出gundam vs gundam LABO

包你極速清倉

一早有

出左咪攪到而家兩款更加賣唔出

同捆呢招其實好有用

日本仔又製造硬件垃圾

環保撚呢

俾錢買舊 500蚊既紙皮垃圾
開班youtuber開箱玩鋼琴個度 個琴鍵已經㩒凹左
話時話回收依盒紙皮5毫都唔知收唔收得返

molamola

因間比人串500蚊包埋隻game嫁啦
玩紙皮鋼琴既人點解唔買個玩具鋼琴玩呢

Push

太貴啦 睇人玩已經夠